美參議員格雷厄姆：請Retweet！如果你認同中國要為武漢肺炎大流行負上經濟上的責任

Retweeted

RT!!

好多人屌侵侵 top comment仲係支那狗

rt

唔該幫手入去留個言帶下風向
好多人屌緊侵侵

Done

黐撚線成版都係屌侵

Aye

push

Retweted

pish

推推特！

有冇人有who 過去幾個月叫人唔好封關ge 言論

Re左

嘉咸，Not乜柒格雷厄姆

但人命若只作經濟賠償，道德秩序是否太廉價墮落呢?

我跟蘋果譯

蘋果最撚中意用支那語
唔識嘉咸用格拉咸都無咁柒

推

retweeted

Push

八十國聯軍

聯軍東指成一氣

數字每秒上升
大家加油

推twitter戰線

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版